買油輸左幾多個月人工？

已經無左2 個月人工

冒著武肺風險返工
日做夜做都唔夠油輸得多

早知去叫雞好過

點解CVX回咁快？

4萬

無限
因為失業一年

輸咗五千萬

Really?

油看來是不行的啦，我們把他帶到河邊去...

佢有5千萬身家 會上黎同你係到9up咩

2個月咁撚小?

1 month

玩ipo啦，好快賺幾個月人工

有原油寶，你輸十億都得

唔一定㗎
但近排幾好境